大阪落雪未？

見京都已經落緊初雪